好多人話皇仁書院係名校 其實佢只係一間訓練奴隸為當權者服務的工廠

我就1988-1995讀皇仁（唔信自己去時事台fact check，我上過壹週刊）
成績就屬於差嗰一班
上堂中意諗無謂嘢
例如物理老師教緊optics
我就喺度諗究竟如果真係快過光速係唔係可以實現時光倒流
上數學堂仲衰
老師教similar triangle我因為有出去補習學咗congruent triangle，就on99諗100%similar係唔係即係congruent
本身諗下無罪
老師們一向知我精神有啲問題
上堂唔搞事淨係遊魂佢哋都唔會理我
但我今次賤格到掲咗去congruent triangle個頁睇
激怒咗偉大及被受尊崇的數學老師陳立蓮
被佢狂鬧
亦因浪費了同學們寶貴的上課時間
所以全班同學都好憎我
（待續）

唔只你一間，唔關名唔名校事

點睇劉細良？

但我仲仇恨陳老師
其實陳老師想話俾我聽喺權力面前只能認命認錯
所以全班同學都好尊敬佢
因為陳老師嘅價值觀就係香港賴以成功的核心價值
全班同學勤力讀書都係想做奴隸為當權者服務啫
不過有一個數學天才就唔多妥佢
但係佢亦無搞事
只係每一堂數學堂都瞓覺
（待續）

會考狀元（2A)、全校第一
能言善辯
好像是人類歷史上最叻的人

咁你最後AL咩成績

佢係李求恩嫁，都唔關皇仁事，你問黎想做咩？

3A

歡迎新會員

精神病都拎3A
入左咩U咩系

好記仇

其實有段故
稍後會講
希望睇埋

都唔算

年輕嘅會員留意番
樓主係有考到A-Level版嘅烏大龜

好耐之前已經有人將教育用作為出產倒模人嘅工具，上流社會當在奴役工人時少咗人就可以揾個一模一樣嘅人黎替換。咁啱香港醒嘅都走曬去讀神科，邊個時代都係咁，得返D狗屎垃圾出黎做老師，人又蠢又唔想煩，咪用最直接嘅方法，咪姐係兇人記過嗰D逼人就範。蠢嘅人唔知自己蠢，講多都無用。

講埋數學天才個故事先
其實我理科同英文真係唔掂，又對中史中國文學有興趣（因為係中文，唔使查字典），想讀文科
但阿媽迫我讀理科
勉強揀咗中英數附加數物理化學生物地理經濟嚟讀
（勁嘅就唔會讀地理而讀電腦）
咁就同數學天才一齊坐
我中四中五其實就完全唔知偉大而被受尊敬的陳立蓮上堂教咩
完全聽唔明
又因為仇恨佢
成日諗住日後報仇
更加唔想聽書
數學天才就唔知點解堂堂都瞓著
本來大家相安無事
不過有一日...
（待續）

唔太了解佢

同場加映

我的中學同學謝x中

烏大龜

嗰日偉大而被受全班同學尊崇尊敬尊重的陳立蓮老師表演解一條勁難嘅數學題
好像是circle搵tangent（其實我真係完全唔識）
佢用咗成個鐘寫滿成個黑板（用咗100個steps咁啦）
全班同學都覺得老師係天才
老師亦流露出自己真係好勁嘅樣（我仇恨佢所以就心諗你揸住教師用書之嘛，又唔係一步步講解）
可能佢勝利沖昏頭腦
將佢嗰100個steps擦晒
然後叫醒數學天才
吩咐佢出黑板解呢條數學題
再喝令全班同學唔准出聲
（待續）

咁數學天才咪行出去
同陳立蓮老師一模一樣咁解（留意番佢係啱啱瞓醒，陳立蓮老師係跟住教師用書）
但佢解到第80個step（其實無數住嘅，不過方便大家理解，當係80先）
用咗另一個方法
佢嘅解法直接去咗陳立蓮老師第85個step(即係本教師用書行咗寃枉路）
跟住解到尾
答案同陳立蓮老師一樣
陳立蓮老師好唔忿氣咁叫佢「返去坐低」
數學天才於是返埋位繼續瞓
全班亦唔出聲
呢件事亦成為學校禁忌
大家都唔會提起（小息食飯會唔會講呢我就唔知，因為人哋唔歡迎我加入）
至於陳立蓮老師以後教師弟會繼續跟教師用書定用數學天才嘅方法呢？亦不得而知
（待續）

瞓先

（瞓唔著打埋呢段先）
我會考成績十分差
無記錯全班尾三四
雖然都原校升到中六
但打聽到陳立蓮老師會繼續教中六數學
唔想入唔到大學同受多兩年罪
於是就轉去文科
（用中英數地理經濟五科成績入）
最後俾我爆冷在A level考到3個A
加上當年理科班勁人去咗美國讀書
留低嘅唔知咩事全部失準
咁就俾我攞埋獎學金
亦令1993-1994總領䄂生徐紹基仇恨我
日後要求佢在壹週刊做記者嘅女友（劉細良下屬）害我
但班師弟唔知我嘅心路歷程
以為我係走線專家
聽說後來不少理科師弟用呢招中六轉文科以希望A level考取好成績
亦有人說有人中三選科刻意選理科不選電腦選地理務求中六入番文科
最後傳出學校禁止理科生用會考五科報中六文科嘅政策
正式杜絕走線
（待續）

其實我唔識你
唔好扮熟

㩒錯負皮，sorry

無所謂啦
小學生先會在意正負評

痴線佬post?

樓主真係癲佬 話係咁話 我識幾個qc仔都係癲佬 完全唔服學校個套

唔係

講事實又癲

都四十幾歲人啦。。。仲成日講番中學點點點

其實喺呢間學校讀書
你唔識嘅嘢你入學唔識畢業都唔會識

唔關學校事嘅,你考試考上癮嘛

好可悲
孔乙己咁

單機啦
無人想知
以為自己好出名

記憶力好

Yes

Block埋我啦咁
唔block仆街死

舊登都識樓豬

一切都是因果報應

係
如果唔係我阿媽當年報假地址根本入唔到軒尼詩官小
入唔到軒尼詩官小就無事
我之前報過警自首同告發阿媽當年行使虛假文書
但警察話唔跟進